[幪面惡徒特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 14 , 騎士龍 37

幪面超人 Zero-One 第十四話

騎士龍戰隊 龍裝者 第三十七話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

128 睇完發夢

維園見

個channel收咗皮

下集

唔怪得會day brk
飛電啲保安差閪到
維護衛星個個humagear咁易俾人裝backdoor
Zia同ark啲key大力少少就開到黎用

有冇link
miss左直播

from k島

01裝動出得超快
800yen一隻真係幾扺玩

我揀左rkf
唔想貼紙

不破型到

嘔到地下都有血 好仔細

Btw 賣玩具都不忘推劇情
3集3個form出哂

lm

好撚正

下集又玩到結局咁款
高橋

直接shf算2隻rhk都一隻shf咁

諗起不破嗰腦係未check

邊到有得買

手果把野好假 地下個影都唔改

東映:呢個idea幾好,唔駛重做新皮套

二騎變身永遠都係最好睇

財團B: 我都buy你，個模又可以重用出魂限了

聽得明主角笑話係伏筆

名都諗好啦
假面拉打筋

可以雙邊鬥整key啦下集冇事既話

Zero one 14

DODO轉左人即刻柒晒

啲劇情快到

志在齊人
一隻rkf都係130-150 又易買
Shf至少三四舊一隻重要又限又炒 費時勞氣

我覺得shining assault hopper好似機體生體合埋

其實shining定位係咪好似build hazard咁，過幾集就出完全版？咁assault shining下一個就final form？
仲有今集兩邊都係花式送key
不破再現經典開薯片，應該好快有零食商搵佢拍廣告

zero one 14

又開薯片，scan一下好難咩

今次我唔介意
因為ark整嘅 唔慌會authorise到

AI好肥，月讀瘦好多

聖誕節似滅要收花
反而迅會唔會一早覺醒左 但扮緊傻仔
條assault wolf 好似特登俾薯片佬變身咁

嘩屌今集滅講野成個on9仔咁一啲霸氣都冇
迅啲戲又屎

月讀塊面漲到
岩岩睇完zio劇場版
月讀個陣都冇咁漲

刃妹問ZAIA老細問無辦法救到不破
今次特登出assault wolf比不破咁
會唔會係老細係後面搞鬼?

似刃妹收花多小小

9 估大老闆變身，一次過KO 曬 所有Rider

不破又暴走，比大老闆打到就死

刃姐幫忙頂咗大絕...收花88

會唔會不破就係 亡

其實係咪滅同雷都未到singularity, 感覺上所有未到既機械人都十足on9 仔咁

大哥真係好撚型呀

不破戴黑皮手套好型
btw,跌三次key

我都有諗過
純粹見好多人估不破係humagear
倒不如去盡啲話佢直程係對家一份子
不過啲背景有排補完

Shining Hopper（已碌地）

係2個演員未到singularity
反而單元既ai演員好戲好多

演員未到singularity

所以assault wolf有咩特殊能力

其實雷係咪咁就收咗皮定係執返佢條key阿豬阿狗都可以變雷？

今集雷講自己係DAY BREAK幸存者
其實不破自己都係 會唔會暗示自己將來有機會變身亡?

留名等睇社長同不破兩個都係半人機

雷

有冇高手改返把DODO KEY落去

乜嘢腰帶嚟

如果今集唔係特登俾不破用assault wolf既話
又出現evolto式送裝環節

食玩幾好、又平又多form
最緊要係有啲form係唔會出shf
食玩4隻約$240左右
今年又可以砌埋一齊擺、細細隻易收藏

唔似上年時王
食左屎咁、1box夠膽死砌唔晒所有拉打
食玩分2-3盒砌1個拉打
1個body+1套甲（eg鎧武同fourze大件甲就2盒）
然後1box就只有1個body、2至3款甲
都算
至少你多出黎既裝甲可以裝晒上個架度吖
好易唔見架嘛
連呢樣都做唔到

Ankh

嘔血

澤克同亞克越黎越覺得劇情似horizon zero dawn，有玩過應該知有兩部ai，一部蓋亞用黎重建文明，一部黑底斯用黎滅絕一切reboot一次

heman

官方突擊野狼設定第二點(胸口的紅色核心)：由戰鬥輔助裝置大幅提升戰力，提升單獨作戰成功率。但是解除了應裝設的安全裝置和生命維持裝置，將突擊野狼Key力量追求到極限，完全不考慮對變身者的負擔(難怪會吐血…)

姐係本身比Humangear用既野比不破搶左黎用

佢遲下會唔會好似龍我啫喱龍咁
係咁碌地

不破成個角色有血有肉好多
似主角多過或人社長

CSM展嘅其中一條概念腰帶，裝左motion sensor可以detect到變身姿勢

社長都要準時返工？ 我腦細鍾意幾時返就返

唔同，差空果下太on9

no chance of surviving=亡

滅話要滅亡迅雷先用得的到底係新狼key定係掛係key個嚿嘢

15集就好似大結局咁

可以學ironman射心口炮ma

耳仔改埋做舊世代就Perfect

解釋到AI都會吐血就得

G4

雷呢個角色一集就收皮?

仆街，我開心左半秒

滅d戲冇表情

有冇Ching可以略略翻譯佢講咩

係我情願佢哋活捉5號暗殺仔嚟改做佢，但係暗殺仔已經收左花

我估遲下不破變身會比Ark操控打返主角？
畢竟係Ark整既Progrise key，應該會連同Ark

呢個ok

Btw今集有兩個奇怪點
1.公廁野 assault wolf係link去ark
2. Zia係字宙兄弟落左地之後就開始做準備 即係會知邊個有backdoor啦 咁點解唔一開始就停左雷嘅機能佢

騎呢啡雷

小弟整咗個 神無敵 變身音，得閒聽下同評論下，話我柒都得

堆key飛來飛去其實有冇得處理得好d
本來今集我睇到目瞪口呆 但係d key真係笑左

每次都有個shot影住d key跌落地。
如果惑人一次過跌晒d key,而狼key 直接飛落不破手可能會好d

以為shinning assault hopper係拎黎打thouser
咁即係中BOSS級？
但咁早就玩具劇透？

Zaia社長: 不破諫！
為什麼你不是Humagear而能使用Assault Wolf Progrise Key？為什麼你能徒手打開Prpgrise Key？為什麼你變身後只是吐血？

或人: 不要再說了！

【或人跑向Zaia社長】

Zaia社長: 答案只有一個——

刃唯亞: 閉嘴啊！

【刃唯亞跑向Zaia社長】

Zaia社長：不↗破↘諫↗！

【Izu跑向Zaia社長】

Zaia社長: 你是世界上，第一個人機合一的男人啊，啊哈哈哈哈——哈哈哈哈！

未講到izu應該已經跑到過去

Izu Type Speed

次次都係搵滅亡迅雷d人

想睇刃b同佢拍

因為其餘3個成日去fashion show玩賣甩佢

吐血呢啲副作用一定過幾集就冇

好似一開始lv.5都用到死死下，跟住跳lv.50咁

諗起基子七孔流血過一集就無

好似gay子咁吐幾集就冇事架啦

好多謎團要等佢解畫
下集好似會幾精彩

秘書肥咗
東映養豬場果然名不虛傳

秘書不嬲肥

華生

其實大家諗多啦
滅亡迅雷由頭到尾都只會係兩條友
滅昇華就係亡
迅昇華就係雷
今集條友只係收集數據

有道理

不破之前body check剩係冇check腦 九成都係植入左AI啦

Start Up~

著住套甲都可以拎槍再反智轉身 個皮套演員好嘢

反智轉身

assault wolf第一張用J頂好好笑

今年動作監督係Mach 斬月 Specter Brave Rogue 嗰皮套渡辺淳, 所以d打鬥設計係有唔同

秘書同或人關係好似好好，前面嗰段woz都係咁講。
btw,點解冇人問刃點轉key

好易啫
用類似而家電話後面個環咁就得

唔明咩叫解除安全裝置和生命維持裝置，佢變完身明明正面捱dodo一刀都無事，唔受傷呢一點好似同上面個point有啲衝突

我屌.. 你唔講都唔知

套甲夠硬啫純

快手到

應該係俾你可以好似狂戰士咁chur到盡,唔等於唔會受傷

無意職控制到雷電

會唔會滅亡迅雷都係

率強咁估....
刃 唯阿 (You Are)
將刃 鏡面左右對調, 再逆時針90度 係個似"亡"字ge字
變咗"You Are 亡"

不破(Who Are) 諫
不破(半Humagear)以為自己係不破(人)?

咁樣Rider 全部都唔係純人類

btw 今集真係好撚好睇

dodo唔會咁快收皮掛

二拉強化型過base好多

冇人知

搵細佬變身一樣啫

今集有個位好嘔心
明明jin同horobi都唔顧啲humagear 仲話humagear同人類唔同 好易利用好方便
但雷死左就話好心痛 假慈悲 根本佢地都唔係企係humagear個邊

呢代啲拉打強化form個個搵命搏shining會透支體力，assault wolf連痛覺都遮斷埋

中期form都未到就嘔晒血 後期果d咪同kaixa咁玩命

先14集,但gay子個都中後
睇佢食唔食設定
又或者
後半直頭全部拉打唔做人

其實可以愈勁愈少副作用架

21號出，梗係要貼近啲
不過佢唔會有大頭版，官方俾哂龍騎果邊

用多幾次鍛鍊下身體，身體適應左就無野

咪就係第一集迅已經隨手打爆左隻humagear笑笑口,
佢地同以前d bugster/roidmude唔同, 冇咩同伴既概念,
其實佢地根本純粹係想清曬d人類

唔好
迅個外表好似carry唔到有智慧深不可測既反派,
滅個樣少少mix咁奸奸地幾適合

話說今集既dodo明顯弱過上一集
上集既dodo識對應第一次攻擊再反擊，不過惑人識根據dodo既反擊即時實行反擊。
今集既dodo成碌木咁企係度反應唔切咁。
一個幹部廢過一個小boss，好奇怪既感覺

revive果個就真係食設定 壓縮時間
根本冇可能 透過鍛鍊去減少副作用

Shining食設定嘅都合理
話社長追到內置ai嘅運算就ok

不過下集就上埋Assault Hopper
差距又擴大

希望刃b之後係轉陣型所以冇強化form, 之後直出新腰帶for 佢

不破

難啲，而家敵役至少有滅亡迅雷四個，加埋thouser，再多個敵役主角嗰邊真係會吃不消

我指入飛電，前幾頁巴打都分析不破有機會係亡，刃b死埋咪一打5？反而izu會唔會變左iron man入面jarvis 果種

話說上一代Humagear個個都咁人性化, 而家呢代反而咁機械化, 會否有玄機

今集雷死個時咁講
會唔會都係跟據ark既意思
要佢俾不破變突擊狼打死
引導佢變成亡

學習嘅問題
即係bb仔會模仿其他人咁解

應該係役期長，所以打破咗Singularity 啫

反而呢代嘅仲未打破

同埋肯用傳送機能未
咩都要秘書運
但衛星咁大架都可以傳送

太空落黎得
但上唔返去

十抽乜都冇但係特典送咗張BC，咁係好彩定唔好彩

抽左1200石都冇shinning hopper

我上次抽咗2000石都冇Cross-Z Evol，不過畀咗張Magma我

3集3個新form
之前仲以為assault hopper 係用嚟打thouser

即係話之後大把新form

我試過十抽中一張活動BC，特典再送多張

你地個個都重課架？咁多石抽嘅
我次次活動都唔捨得抽咁多次

呢隻驚出果時玩唔夠一個月就del左

我打關卡攞石日日打幾個鐘

呢兩集都冇爛GAG

保守估計主角之後仲有兩次強化

前面睇左全片，不破段gag mute晒，我想知佢講咩

我都係兩個月前玩番，隻game好孤寒，無課要就住用啲石

不過好多野打，又榮光又活動又rank又主線，搞到無開部PS4好耐

啲活動好多，卡池又幾日換一次，真係要每日都打幾個鐘先得

總係覺得卡池好伏，淨係抽活動算

兩邊都有衛星整key

計埋ZAIA仲有第三邊

應該有三個 ah等於build既汽水罐

仲以為滅最尾會屌鳩迅 跌左個岩岩整既卡帶比人
點知係話佢接近奇點咁好脾氣

其實到達奇點又會點？會好打啲咩？

請參考Evolto

Evolto係因為emotion可以提升hazard level
但humangear個設定會唔會一樣

其實隻game玩咩 之前係app store見到 不過唔識日文 有冇巴打可以略略講下

到咗Singularity會由AI逐漸人性化
至於會唔會好打啲 迅未到singularity 都已經好好打

要打幾wave嘅action game
一開始要靠廢技慢慢磨，抽到活動BC卡衝到去尾關就可以同人連線打，俾心機打就唔駛課都有一大堆BC卡

新手好似送唔少野添

thanks 即刻去試一試先

CLS,下集預告十足大結局

其實ark 變紅係ZAIA HACK 入結果, 滅亡迅雷只係工具(同BUGSTER一撚樣), 又一次社長做BOSS

跟住唔知邊集社長嘅老豆會出嚟幾分鐘，三十幾集就出嚟隊返社長一嘢

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

佢每次活動都係一個禮拜，每完一個活動就會即刻有下個活動嘅特效卡抽，隔一日就有新嘅活動

你新玩打下主線儲多少少錢先，無錢無藍波就升唔到人升唔到卡，就算俾你抽到特效卡都衝唔到上活動尾關

應該係諗住人性化之後可以取代人類

我老婆響後面笑得好甜

再跟住社長老豆能力太屈，社長決定研發絕對無敵嘅key

但其實ai比人好既地方就係唔會受情感影響判斷，可以理性分析同下決定

雖然面肥肥地，但睇片佢應該係d怕怕羞羞較內向既人。第一次見到不破淆底

no chance of laughing
又幾幽默

credit:Reggy production

刃b真人講野好正好得意

佢邊度淆底

shining hopper靚過shining assault hopper
有冇人有同感？

不破問izu對佢既第一印象，izu話好可怕

有冇片

睇初期流出玩具概念圖,係野狼型過閃蝗,但出到黎閃蝗贏係對眼

唔係講緊狼
係初階進化hopper同中階進化hopper比較

真
睇玩具圖個陣好似assault型啲但出到嚟隻藍色邊同嘴個位銀色即刻覺得有啲唔夾

相信who are仲會有強化form

依加只係好初步，大膽假設，最後會唔會係who are同社長打

雖然未睇到shining assault hopper既表現
但係shining hopper既殘影同finish已經好好j
副作用就夾硬左d,為左突出呢個係初階強化

你過架硬嘅 都叫有事實根據support到
透支力量某程度等同火場怪力
所以有back fire正常

今集佢算chur得好盡
一開波已經用shining hopper
撚到迅一棟都冇

最型design我首推001同一型
東映終於有個designer係正常

下年又唔知點架喇...

其實shinning hopper係唔係有加速？個 feel有啲似555

快係有快到 但唔關快到有殘像事
你當係shining hopper出哂所有運算結果你睇就可以

刃B玩頭髮

兩個老婆都咁正

契約者

講起就嬲，套黑之契約者最尾個季除左op好聽，個劇情差過前面好多

唔知有無睇漏,
其實有無解釋過點解專搵Singularity既AI入侵令佢地變身係咩用意
無Singularity既AI一樣都可以入侵令佢地變身殺人啦其實

每個星期都要講一次 點解可以咁好睇
Zio作為zero one 既上一套 對比真係太太

成段片係咁笑 冇停過咁濟

有singularity 可以用到滅絕key,戰力強d掛，冇ge就只可以做兵仔

有冇巴打知道邊到有中字

第一季正到loop左幾次, 好想有第三季講番黑同銀

咁多年都冇，冇希望啦

即係迅用唔到滅絕key,所以搶鳥key用

Bones而家淨係做我英都有排佢做啦

當時睇到白倉廢老做制作人已經知出事,之後公佈埋搵下山編劇就知唔洗睇
今年睇到exaid班底,雖然劇情可能無咩突破,但都穩穩陣陣如無意思唔係神作都應該係佳作

#129

有好題材白倉都唔識運用

decade 之後 w

反而好奇dodo key點解用幾次之後就由滅絕key變progrise key

仲係滅絕key

我最近睇緊DECADE，睇到懷疑人生，集集都唔知佢講緊乜

之後三集嘅皮套演員表

日本人文化永遠都係後浪推前浪
新一代一定好過舊世代
所以發現佢地每次資源都會投入新一套
完就由佢完咁
最緊要新嘅開始
Decade>W
Zio >zero one

話唔定滅根本唔想有自主意識嘅AI所以先係咁搞佢地

話時話W個主製作人塚田英明去咗邊
自從fourze之後好似冇見過佢做新拉打嘅主製作人

force riser唔係都係用progrise key變身既咩

講一個路人點樣攞9張卡+1部psp，然後變成一個好撚勁既亂入魔人

啲設定改晒，啲人又轉晒，啲劇情又亂，砌埋一齊好似以前中學飲嗰杯自由斟咁

SET去1.3速快啲睇完算

今集終於有爛GAG
估唔到下集滅咁快收皮

其實無計，紀念作係咁
正常劇就得一條主線加少少支線
zio同decade就一兩集就要塞一條完全唔同世界觀既支線，仲要遷就可以出演既演員，劇本點會易寫
你睇下好睇d既zio agito篇要用幾個月去寫
成個劇本鬼有咁多時間去寫

用佢既死換返我刃B返黎
值得
但係而家不破已經唔想再聽爛gag了
社長唯一fans都冇埋

諗住睇konosuba,但趕唔切就去左睇zio
漫畫版kugga出黎個下笑死我

入主線仲講爛gag
來緊個個都要趴地

玩具訂單文字情報
ゼロワン最終フォームプログライズキー ￥3500 6月中旬
ゼロワン最終フォーム完全なりきりセット￥10480 6月中旬

換腰帶？

最終フォーム

屌唔係掛難得一次買齊腰帶, 最終form竟然要換腰帶

時王最後一集換大阪燒

冇轉腰帶，果個係飛電driver+ final form道具

紅色加雀
都Match個context啊

好撚cute

Final form個變身聲效係hiden zero one driver 禁到出黎（max xxxxx power? Finisher 都由rising impact 變左做rising big bang ) 應該唔會轉腰帶啦

我諗應該都係shining assault hopper+腰帶+final form插件掛

Shoutinnnnnng chicken~~~~咯咯咯咯......（配樂）咯咯咯咯...... (配樂) when you press, chicken call away~~

好型，咁快就瓜左
仲諗住可以打幾集
唔想滅做下一個

會唔會二拉係終極大佬 俾人改造過

等我重以為又有人搞拉打主題婚禮
咁佢又無著錯喎,睇個樣依套cos都唔係流野,應該過萬

滅應該唔會咁快收皮嘅

各位對龍騎有興趣嘅巴打可以收啲異畫收藏
21號出嘅bs合作包，十張異畫都係龍騎入面嘅拉打（冇01、ghost份）

點解會咁樣揸槍

我就係規則

用慣公文包槍 太大後座力，要大力壓槍

製作組有做好功課 呢隻揸槍方法叫C clamp grip

諗起佢之前玩cod

同埋佢地平時攞槍都有trigger discipline, 套野真係算認真

應該係
Shouting
Authorise
Prorise
呀～～～～～～～～～～～

Shouting Noise
Authorise
Progrise
呀～～～～～～～～～～～

有咩問題

現實都有差唔多嘅渣法

15話~16話 文字劇透

我賭滅會復活

人氣高未好似車仔咁復活囉

好似張子強都係咁揸

老實講今集反而覺得麻麻
唔鍾意佢搞完一大輪整出黎既野話咁易就比人執左黎用
迅滅兩個又成場食花生睇住dodo比人打爆,
雀蠍key跌左就狗衝去執但打生打死整出黎既key 響wolf解除變身又唔去狗衝執
當然下集可以補充番原來滅係特登放水比key人同要迅成長之類既
如果唔係真係解釋唔到滅今集既表現, 明明上集就好果斷一跳出黎就開大秒兩個搶key(我好欣賞
但迅今集既表現真係唔似會靜靜做花生友, 拍一幕迅要衝去幫手但比滅阻止就合理d

每叫一次電單車落黎就要哂一支火箭送番佢上太空

搵人整個肥媽版 呀

應該會後面解釋返啦

套野唔似會寫送EVOLTO腰帶呢D ON9情節

hazard trigger? 送畀你
Evol Driver? 送畀你

跟住就因為送咗啲嘢畀人就輸咗

正想講樹大招風

然後打完一輪就放走你
下次再打過啦叉哦~

DODO呢張卡帶係咪有詛咒,差唔多集集都爆一次

build genius打evolto有一幕最好笑係講勝利嘅法則就係唔俾你變黑洞，然後出完大技唔尾刀放走evolto仲幫佢強化埋

戰隊今集有DRIVE個玲奈,仲係好正

太快爆
會唔會仲有真雷

滅同迅變身後既戲份好似好少咁成日出嚟打兩下走佬冇咩深刻既打鬥 除咗一腳踢贏象key嗰幕

久唔久就攞勝利的法則出黎鞭

想問下刃b同不破既bc係咪要貨金先抽到？

啱啱入坑開始玩隻city wars
想問連登多唔多人玩
見港台都冇咩人討論隻game
首抽刷咗隻faiz accel form
啲卡都幾靚

king form係首抽，覺醒加魯魯form係活動獎品，其他BC都係活動幣抽番嚟，得張必殺技係用石抽

隻game都好肝下，活動接住落，同埋個模式唔係人人鍾意，不過都keep住搵到房連線，所以都玩得過

其實出中文版我一定長玩
唔識日文玩起上嚟冇咩feel
btw 想問技卡擺哂同一屬性會好啲？

睇佢活動用乜野屬性好啲，再砌其他bc卡落去，砌到總合力最高同埋啱屬性
抽唔到活動特效卡先係，有特效卡就用特效嗰隻打

thx巴打
應該唔會點肝
志在得閒抽兩野過下癮

想問 刃b同不破既bc係咪要貨金先有

佢活動指定或者精選角色機率up就會有架啦，我玩咗兩個月好似得劇場版幾張核凸卡先係課金限定

隻驚我抽完無敵之後放置咗

認真Shot Riser個設計已經好有心 揸槍個虎口位凹左入去勁舒服 人體工學

呢套野啲driver我覺得design得幾正
係force riser好似簡陋啲同比較少野玩

好尷尬

好似想發脾氣掃低佢

根本就播片

好鳩呀條帶

嚟套差 去襯托新嘅一套

今年已經準備定下年要食屎

不破直播緊

其實日日都直播

16~18文字劇透

刃B

但係ooo 同W比較唔算差
古迦又唔見得好睇過 black rx
（雖然zero one一定好睇過zio呢套垃圾）

嘩呢張正撚到

新平成都係去到wizard先悶
舊平成都係劍前期悶到傻
所以應該過左一兩套先會中伏

我反而覺得舊平成喺劍打後全部都係伏
新平成就真係好參半 drive>ghost>exaid

Ios有冇得玩

響鬼我自己覺得OK
kabuto就有啲集數暴走
電王就尾段太複雜，我唔係好跟到劇場版連主角都變埋細路
kiva就

劍我睇咗兩集頂唔順，佢由邊集開始好睇架？
我有時間嘅話再挑戰多次

我覺得劍要到四騎出埋黎先開始好睇

隻hopper: 得未姐, 跳到好撚攰

電王寫到咁容易睇都睇唔明？
我都好少見一套玩時間嘅野又容易睇又唔範駁

有，整個日本apple id就得
不過有時要轉來轉去有啲煩

可能係因為我係喺早幾個月睇尾段，多數都係睇完啲暴徒周街開槍打市民同埋殘殺年輕人之後，想放鬆心情先睇，所以睇完好似無睇咁

電王算易入口
睇zio就真係睇到放棄設定

Btw時間神作一定係stein gate

由主題曲變做elements嗰集開始好睇

但電王二騎真係唔知想點
根本表現唔到犧牲精神
由其最後一張卡嗰時，扭幾集屎忽
到用完叫春，結果姐夫又可以俾過疊新卡佢
俾人滅左學生時期搞到消失，結果一集之後就話你聽其實佢坐電車就番到黎

有無人覺得Kva打後果D都好樣衰

btw
樓豬
好鐘意龍騎張圖句 captions

刃B黎架咩

kva???

同埋最後唔係話所有異魔神都會消失架咩？
點解主角五隻都無事嘅？

Kiva

呢個真
華生！

因為佢地同1,2騎經歷好多，1,2騎有佢地既記憶，所以佢地唔再依賴異魔神嗰個未來
佢地日常交流呢part真心好睇

係 但係張圖p走哂佢d雀斑

屌有冇睇嫁？成套電王就係講記憶=時間
只要良太郎有記憶，班異魔神就會存在

牙王劇場版就係講用左唔同時間點既良太郎做戰隊打boss，主線良太郎冇左一齊作戰既記憶，所以同其他人斷左連繫，所以之後先出到電話call番啲佢地番黎先升級到climax

所以係個set up靚
跟手就無限做

btw
除左faiz 同龍騎
最鐘意就係電王

呢個真係不了

公仔錶真係會比人笑

簡單啲講：主角光環
投入劇情：五隻野(隻臭雀齊格除外)同主角佢地相處既時間，已經變成屬於佢地自己既記憶，從而令到佢地就算冇左死MK喺度都仲可以繼續存在

諗返zio build套劇場版就會好sad

好核突

劍前既都係神作,出左梅花重悶,要去到king form 開始先睇得人,結局神
響鬼唔係差,只係前篇係音擊戰士,後篇係一般拉打,所以先比人屌到出汁
Kabuto就米村開個頭太大加埋井上魔神,最後收唔到尾
電王就表面低齡向,但內裡係時間既描述其實好深入
Kiva就睇爸爸比你好,井上收山作,將佢最拿手既倫理劇發揮到極致,堪稱拉打界既溏心風暴
dcd就不了,抄左會川,真結局到死個日都唔會出街

個身係人 個頭係機械 好似寄生獸咁

VIUTV播完BUILD之後播ZI-O定ZERO ONE?
希望係後者

不如咪睇啦你 瀨

係，我睇完都係咁多野唔知，真係好對唔住

反而我唔明點解中段女主角會變左細路，同埋中段有條車軌斷左都唔太明

變細路係現實呢邊既問題

我明踢
演員唔陪老細比人換麻
但劇情佢解釋果part反而唔太明

咪未來出現咗變動，個變動仲一路變緊所以出現斷軌，列車去唔到未來
變細路女都係用同一個解釋，算係一個細bug黎因為話到明hana都係特異點黎

要睇睡記有無打算賣Zio玩具行貨

Dragonme

p到樣都唔同wo